發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩 https://lih.kg/1217908 - 分享自 LIHKG 討論區

發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩